想做陪審團嘅入一入嚟

聽聞如果畢業後有搬過屋
補領transcript可以增加機會
起碼大學有番你新地址易搵你啲

如果八月五咁啱唔駛返工就去搞搞囉

Topic應該加多幾隻字

IVE仔勿入